行完回家！That’s it

今日和理非主場
主要宣揚番過去兩個月 勇武或者一連串衝突
全港市民都係一條心 不割蓆！
大家行完早d番屋企
睇下條八婆點樣面對廣大民意啦

push

Push